有冇人j過羊兒？

大唐雙龍傳時期世界級wor

FM701 智勇新警界 大唐雙龍傳時代J到出血喎CHING

認同
佢古裝係J到出血

以前真係好好j 係老左加木偶鼻就出事

...

唐寧靚過佢好多呀嘛

睇尼ching j開宮心計

SOR 無睇CCTVB十年已上

秀寧真係J到爆moon

要J 都J 天子尋龍個時啦

WHY NOT BOTH

BTW 有無人覺得楊怡同杜大偉好似樣?

呢個兒就有

個期兩個都好好J

冇人貼楊枱同蔣家旻幅圖?

佢家姐正好多喎

楊怡麻麻哋 楊娜正啲
同嚴謹嗰期 女人味MAX

冇睇開會j羊怡
笑死me

係咪愛回家？

大唐雙龍傳幾時播? 咁睇到咪J
J完咪繼續J 唔比人2020年J番2004年既野?
你D LOGIC都幾ON9

個鼻冇咁高個時好正

徐子珊楊怡胡定欣.gif

我幾時有話唔比你j呢？
係咪唔撚識字啊柒頭

btw 宮心計都唔係最近架喇
有成十年架喇唔知就上網check下喇
衝出尼

傻閪
中文都唔識呀？反問句呀 唔明聽日打比你中學老師問啦
我都話十年以上無睇 你話宮心計10年 咁我咪無睇過囉
中文又唔識 數學又唔識 成個小學生咁 邊有唔比你j呀？
下次記得反彈無回頭呀